香港民族陣綫成員疑曾為梁頌恆租倉 青政與中共關係密切

【本報港聞部報道】涉嫌「無牌藏有爆炸品」被捕的「香港民族陣綫」成員盧溢燊曾經在荃灣租了一個倉庫，因在去年除夕夜無端遇上爆竊而曝光。事件由「香港民族陣綫」發言人梁頌恆在社交網站Facebook提出，令盧溢燊與梁頌恆的關係撲朔迷離。事實上，梁頌恒本身來自「青年新政」，政圈一直有傳兩者皆與中共關係密切，在部分民主派眼中是「二五仔」，早受質疑，今次在大遊行前夕在「香港民族陣綫」貨倉被檢獲炸藥，泛民圈子盛傳可能是中共慣常維穩手段，向今天擬遊行的市民恫嚇很危險。

事發於去年除夕夜，梁頌恆在Facebook帖文聲稱，在民陣元旦遊行前，「香港民族陣綫」在荃灣的倉庫遭人爆竊，被偷走旗幟，相信事件與遊行有關。不過，據了解該倉庫租客為盧溢燊，事後曾表示無財物損失，亦從來沒有提及「香港民族陣綫」和梁頌恆的名字。

梁頌恒民主路神秘
梁頌恆在帖文中表示，是業主通知他們在荃灣的倉庫被爆竊，聲稱損失了旗幟。據悉，倉庫租客是盧溢燊，有人從未向警方提及「香港民族陣綫」和梁頌恆名字，只表示收取一對男女400元，讓他們將物品擺放倉庫內，但不知存放甚麼物品，而警方發現盧溢燊所指男女留下的電話屬「太空卡」號碼，未能找回兩人。另外，有傳盧溢燊曾參與青年新政的活動，與梁頌恆的關係撲朔迷離。

事實上，從外界眼中看來，梁頌恆與青年新政一直在走民主路，但政圈盛傳兩者實與中共關係密切，是否與民主同道早備受質疑。

冇source你話你老母係支共軍雞都得啦

呢篇source係成報, 但其他media例如星島 oncc都有報喎